而家仲有冇女人比錢叫鴨？

女人想屌西係社交apps搵SP多，冇人叫鴨

比錢叫鴨都係西痕
點解唔上交友App做雞
揀客仲有錢收

做PTGF 咪得囉 有錢收仲可以揀客

肥婆？

做鴨變左夕陽行業